[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [425] 蒼藍星大戰黎明死星

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

lm

記得拎攻II豬 記得拎攻II豬 記得拎攻II豬

煌黑龍攻略要點 (By油雞)
1. 煌黑龍大技係可以通過屬性削弱 通常削弱兩次甚至可以水都唔洗飲 有奶可以3個輸出 直接食星辰肉回血 詳見參考片段6分27

2. 雖然需要屬性削弱 但物理會更適合作為輸出嘅手段 故此推薦至少2個物理型技能嘅屬性武 e.g. 太刀照校服出 但武器換做冰/龍 呢類就係物理路線屬武 屬性路線武器推xx 屬性強化 個人推薦冰雙刀
所以 想打得舒服 推薦 物理x3 + 屬性x1 or 物理x2+ 屬性x2

3. 帶唔帶奶 睇你熟練程度喇 個人開荒係用半奶 輸出弱低於全輸出裝10-15%到 唔建議全奶 全奶=打少1個 削弱唔到2次, 甚至係1次都削弱唔到 =煌黑開大你自己辛苦 嚴重嘅全部貓車 直接下一場

4. 唔可以用回家彈 如果你打算徹甲做輸出 除咗貓車 冇第2個方法補彈

5. 可以撞墻/撞落地 善用可以爆頭 角素材只可以爆頭出

參考影片
MHW ib 煌黑龍(4人) 雙刀斬斧長槍輕弩 7分41

9號朝早8點 到11號朝早8點 登入送攻II豬

煌黑龍攻略要點 ver 1.5
1. 煌黑龍大技係可以通過屬性削弱 通常削弱兩次甚至可以水都唔洗飲 有奶可以3個輸出 直接食星辰肉回血

2. 雖然需要屬性削弱 但物理會更適合作為輸出嘅手段
物理型技能嘅屬性武 e.g. 太刀照校服出 但武器換做冰/龍
屬性路線武器 技能推xx屬性強化 e.g. 冰雙刀 出冰屬性強化
取決於個人能力
通常 物理x3 + 屬性x1 or 物理x2+ 屬性x2 最為常見
如果屬性傷害唔夠就多d人出屬(雙刀弓為特例 只玩屬)
如果屬性傷害足夠想刷快d儘快觸發硬直 就多d人出物理
累積屬性傷害唔需要瞄準頭部 全身都可
屬性傷害足夠時 煌黑會觸發大硬直 並且會有龍氣散走嘅特效 如下圖
至少觸發2次傷害足夠大硬直 就可以硬食大技 如下圖

3. 帶唔帶奶 睇你熟練程度喇 個人開荒係用半奶 輸出弱低於全輸出裝10-15%到 唔建議全奶 全奶=打少1個 削弱唔到2次, 甚至係1次都削弱唔到 =煌黑開大你自己辛苦 嚴重嘅全部貓車 直接下一場

4. 唔可以用回家彈 如果你打算徹甲做輸出 除咗貓車 冇第2個方法補彈

5. 可以撞墻/撞落地 善用可以爆頭 角素材只可以爆頭出 可以爆2段 但係通常爆1段已經足夠(訓低就打頭) 大機率出角 滿足爆2段條件非常苛刻 除非你有能力對頭輸出非常高 否則刻意只打頭有機會導致屬性傷害情況不足出現 爆唔爆頭只對形態轉換有影響 唔影響屬性傷害累積

有錯請修正
參考影片
MHW ib 煌黑龍(4人) 雙刀斬斧長槍輕弩 7分41

LM

求carry

Lm

new po lm

一條都未過
有冇老屎忽可以carry小妹
小妹會請食餐票(高級)
新post留名，一日會唔會爆2個post呢？

果陣過左ib 主線就冇玩，依家回坑想打煌黑應該砌咩裝準備？ 用開太刀

我係嚟貓車

炎王龍3件加猛爆碎龍2件,配把冥赤刀,無死錯人

我係黎3貓嘅

煌黑龍衝埋黎自爆個招可以點避

唔係好明咩叫物理屬性武器？
有屬又高白字果啲？

見佢飛起嗰陣儲氣就好收刀/拎起個盾

到

新post留名

長白斬物理向大劍 笛 斬斧新校服參考
同上一套唔同之處在於
客制：攻擊+吸血
覺醒：4攻1斬味
弱化冇嬲/嬲咗冇弱化都可以觸發100%會心

炎妃輕弩點客制打煌黑

有冇人打咗成日完全未贏過

呢度有

3#8-3z6$HtTk
PC -1

想問下如果uninstall隻game,會唔會冇左save？
有冇方法backup？

琴晚Gay Lo team又話點人數點知無人

我覺得唔關隻野難打
係太多人好似唔記得隻game點玩

1

咪係，個個現充
嬲到我棄區去打聚魔

又話爆左角就唔洗死 次次爆左都係死

爆角同屬性積蓄係2回事

大劍易唔易打

隻野move set唔勁
係佢專登加招大技落去黑心你地d solo玩家
惡意到

要玩屬，唔樂觀

睇得出巴打好嬲

Solo先易喎

究竟solo點避大招?

我想問點解佢飛天但冇人諗住著轉身衣 口爆佢個頭

個個俾佢係天空係咁飛

打撚到燥啲人企定定係到乜都唔放

唔會，但定期backup係個好習慣。
有得儲存落外置USB/hard disk 或upload上雲端(要有PS+)

爆角之後感覺仲難壓左

九龍童巴打你都幾好耶
唔問下人就入左人地隊野

爆破屬性武器ok?

你玩咩武
見你講咗好耐

試左5 6個鐘
咩屬都試過晒
全部推到上700 800屬
有食打消
最多都係灌夠閃到2 次大

結論就係佢根本就係設計到一般玩家冇咩可能過到
你冇朋友既除非你神手啦

玩屬性，我大鎚撚是咪收得皮唔使打

因為好多人都體力衣再加回血噴霧

岩岩初見2場都打到佢大技殺唔死自己隊友

但大家唔小心先3貓

我玩太刀
裝屬性裝到lv5都係打唔夠屬
雷水就打唔夠
冰火就克屬個陣先打到

要帶魚磨刀

打到好累

未打過，但聽講煌黑輕弩打佢幾好用
等我今晚拎把煌黑輕弩入去打煌黑龍先

根本打街場冇可能贏

仲有好多人唔識放煙食大

你未打過煌黑點拎？

啲武器錯晒屬性 已經唔洗打

Ps4
煌黑 -3
46wR rmEd MNrJ

9點有無pc人打煌黑

老實講 太刀已經好好打 用冰/火 睇佢咩屬開頭對翻 任務介紹已經會知 打到佢轉龍屬就爆角 咁就會鎖死佢一個屬性
有咩咁噁心 係要你稍微研究下一隻怪 唔止係moveset 仲有特點
話曬生態位最高怪 solo有難度少少好合理

-1

招on9大技真係糞技黎

冰 火 龍 三選一

見到街場死第二次既時候已經可以走場

次次入場都係火先咁濟

睇任名
黎明係冰屬
暗夜係火屬
冰屬易打啲
個人認為

爆破屬唔好呀巴打
換一換啦

玩開大劍/大錘點樣可以減佢招大技傷
重武屬性咁弱

太刀打點配先啱？

擺明 重武今次冇人權

赤龍五件帝王武優先推爆屬攻

咁快又繼續

晏就嗰d場 吐下苦水 等埋nk介吧 再刷好快整齊嘢

果斷放棄唔打了 打咗五個鐘未贏過

大招打條撚

Now先知任名有得睇

煌黑輕客制弩最好係兩反兩裝？

唔係話用大爆桶可以逃過一劫咩？

我都係 食個飯再戰

太刀客制推屬性？

淨係感受到製作組既惡意
真係有人寄刀片俾佢地都唔奇

差啲

終於收工

岩岩有場街場都拾到

咁撚誇張

去執掉落物

呢個格仔我淨係會想見到角

又唔帶煙筒想點啊

屌佢老尾都on撚9
調查任一開始已經係直接打又唔俾回家
惡意到呢

好多人都鬧緊芒亨加dps玩法根本就唔岩

正常想嚟問大家點睇今次煌黑
reddit班鬼佬屌撚晒鬼

返去用冰弓單刷只要破角就唔會入冰形態

街場調查任全部join唔到
bug黎?

以前玩xx煌黑都唔撚係咁癲
依一集下下玩秒殺

一入場已經直打 咩都未知已經死撚左
仲要高攻到唔係full set就下下秒

下下秒真係打條撚

又無石匿 爆角大技又死

你地係咪升爆防？佢直線噴火埋黎一下死既

唔撚知佢想點 無得走無得避 除左抱埋堆煙筒係到屌住條血就死硬

仲難搶過iphone

爆角同嗰條計法唔同，爆角只係令佢無咁快轉屬，要剋大技只有用剋屬武打到佢down然後npc會話成功抑制

你地有無升爆防

最撚仆街唔係無得避
係佢淨d火石係度fake鳩你
初見行去後面點知死撚左

1000防左右最多接到佢兩下攻擊 唔係full set入去你預佢下下秒你差唔多

其實唔係冇道理
當佢明確左要特定dps條件之後，想唔好好似家陣咁鳩滅趕客既話，就要有相對既工具捉戰犯，捉戰犯易左既話，就變左需求社交功能大增，大型公會，易交流既介面之類，變撚左mmo

其實淨係要dps都唔會咁明顯，最作死係要特定dps

屌咁我打下鎧玉升防算

佢有個濕鳩光圈 入街場就成班撚屌走埋一齊吉回血筒
岩岩打街場 有一條友支煙筒個位對唔撚準 即刻全黨死清光

係
全部客製晒兼強化可以頂幾下
安全啲可以用兩件爛輝出毅力避免一下秒

未試過唔比大招秒

咁樣趕絕重弩真係佢先諗到

其實遲早有打法

隻隻岩岩出個個屌哂鬼

咁咪真係要儲齊三個屬性先開場

第一次想棄MH
整啲咁on9嘅滅團有乜用 想大家都單機？

有冇削弱過同埋放藥粉？

單機? 錯啦
你單機根本無辦法拉得住佢

街場未試過過到第一下大技

放晒啦 粉塵都用晒啦
唔撚比返去都補給唔到item

講真依家好多龍有d一擊必殺既大技有d弱智
搵石避 dps 又或者係地域傷害呢d都好惡趣味
大技keep住係炎王大爆炸 juno衝地 溟波放電呢種level咪幾好

單機可以死多幾次

我同其他pc巴打 帶龍冰火，再組個路人都初見殺

其實打得岩係煙都唔洗 會扣佢大傷害 當然而家第一日你無可能要求街人合作到 可以solo住先
過完喇整完自己想要ge野再入街場娛樂笑下

單機感覺仲撚難打喎
今日淨係團戰贏咗唔知有冇五次

呢類咪正正常常 就算冥赤開核爆都應該suppose有一個方法去走
點會係要全隊帶煙筒屌地

咁單機要點完削弱到佢?

佢有分單人多人血架 唔係貝黎

咁單機即係要點做 帶咩屬入去削佢

好難啦，應該點都要死一獲，你入場睇任務名知道佢開波係冰定火，然後自己帶定剋屬武，如果成功down到佢就淨食肉乾都頂得過大技

你睇任務名，暗夜就帶冰 黎明帶火（好似係）

諗多咗
分別好似只係一開頭弱冰／火
玩玩下佢又會變屬性
弱撚智

掘左2粒玉

Btw 巴打好波
食飯先
夜啲再黎

就算係近戰，2冰2火屬就過到
唔岩你個屬就幫手軟化補下血俾另2個專心打

佢整到咁根本就係想趕絕你地既打法咁
我呢d唔追ta 唔追頂傷
淨係想好似soul game 咁閃招搵機會慢慢同佢對打既
覺得好似俾人針對咁
一巴車落黎話係呀你唔跟劇本打就祝你好運啦咁

無左個刷鎧玉活動啦一粒都無點升防呀
比煌黑普通招秒

有冇巴打推介下mh本子

真 我之前一路打都係慢慢擋慢慢磨
而家真係含得撚

話說煌黑弓同赤龍比 邊把勁啲？

Yeah
街場班垃圾唔使3分鐘就三貓咗

鎧玉平日打下已經多到用唔晒喎

係，你起碼要用弱屬打down佢捱過第一次大技，同埋爆角可以令佢無咁快轉屬

每場淨係執掉落物

爆甲只係下次大招之前鎖左佢屬性
方便solo得一種屬性武器個陣打佢

煌黑

銃槍係咪都唔樂觀？

solo 爆角兼夠屬傷削弱
聽到都覺得難

係啊，咁佢係設定上最強嘛
要求你打點同屬攻高

Mon hurt 本身砌裝係有彈性俾你決定你玩法
你可以全推攻 high risk high reward咁玩
又或者全防 穩穩陣陣咁慢慢磨

依家就係逼鳩你地係呀唔全攻就祝君好運啦

平時去聚魔掘幾場石返黎玩蒸氣機已經幾千點
d鎧玉已經多到洗唔曬
不過去到成千防只係好好好撚痛變到好撚痛

招大係無限放定係好似極貝咁

刺炮先好入場，都未同你講屬性

如果想easy打就要搵朋友，帶齊龍冰火三屬，正正常常普通打都可以down到

鬼月出咗15本 唔係冇睇過呀哇

霸龍大哥同迅龍女幾時先修成正果

帶冰/火就快唔想煩/無信心鎖佢屬性帶水
火定冰係睇佢一開始咩屬性 佢係火你就帶冰
任務名唔同的你開任就知火定冰
你用屬性打打下佢就會無啦啦倒地好耐 會有提示話你削弱左佢 一次佢大招就得翻大概200傷左右 中途食肉乾已經搞掂 變龍屬之後就要爆頭 可以唔比佢轉冰/火
如果轉左到你冰打佢冰就削弱唔到佢 下次大招就會貓

我d 5加護裝變撚晒蟹貨

唔係神手都唔好諗solo

DPS係咩解？

咁我寧願用全攻裝，防禦技能淨放體三都好過出全防禦裝嘅
越拖長嚟打出錯風險越高
淨出防打唔夠屬傷都唔見得可以頂到佢大絕

Ps4街場打得好辛苦，求carry

秒殺等級大技其實都算好
以前world嗰陣未升滿裝歷戰恐暴一啖龍吐息秒殺
都係咁樣小心翼翼打

但係而家下下都黃道隕石級aoe
避都冇得避 要坦

其實係迫你用屬性姐 唔係迫你全攻 同對技術有d要求lo

damage per second

大招過到但普通招high到就死

之前j開lol 想換下口味多謝巴打

真係想磨ge咪帶把水屬打

係咪打頭先儲到屬？

利申有齊實體本子
不過你要“享用” 都係睇digital啦

唔駛

之前貝希摩斯同林精新出時屌過capcom趕絕solo玩家
o個時仲有鬼仔話MH從來唔係單人game, 有D連機機制都合理
E家抵死啦, capcom擺到明走火入魔我睇你街場點過

Ps4有無人一齊打

我知道街場d人點解次次都死係秒殺果招

隻野有時會令到玩家有 龍異常

佢地又唔用打消, 繼續斬佢都冇計屬攻

真

帶十粒打消都未必夠用
街場大技淨係試過一次冇tk，最後一盤都冇贏過

做奶笛，其他狀態都可以延後處理
只有龍屬呢個一有人中就要即食打消

理到幾個巴打都唔消

真 好多人由得佢
耐屬3又都唔放，有食嘅又好多冇轉福

肯理解下個機制其實肯定無極貝要求高
起碼有單人血量

佢啲動作好似啲古龍合體咁，打慣都算易避

街場場全能奶媽 救場救左幾粒鐘 通常挨過第一次大技就各種花式貓車

crossover冇得比較嘅
始終出貝本身擺明就係想抄ff嗰隻打法
林精我未爆機唔評論打極都唔知想點

我個場完全冇人帶體力衣

火抗30 療癒3開煙筒都係俾火技秒
打條撚

咩解究gay lo team冇人

Around 每6分鐘出1次

其實聽你地講又要療癒又要耐屬
依隻野係咪低攻打都ok?

好似話大技係無視防禦

join人

4DH8 7Bex rCat

體力衣唔重要啦
其他人嘅回復煙筒先係key
抑制到一次大技就可以輕鬆保全隊

頂左3次大技 之後走黎走去
仆佢個街出第4次大技唔夠輸出未弱到玩完

磨應該磨得死
至於你街埸朋友啲質素就

街場好多人唔帶煙筒搞到回唔夠

同一場 我都有兩粒

唔覺得有幾難
隔離巴哈公認新手多嘅台仔 都一堆人可以20-40分鐘solo過
與其話係任務難
不如話係ib 養成咗一堆淨係識撞墻, 控場, 撤甲嘅人
過唔到牙 用徹甲lor
到真係有d 用唔到呢d打法嘅龍出現 就預咗呢堆人屌官方
呢個任務仲要未到樹, 極貝嘅級別
今次叫拉高返少少難度 冇得屈鳩屎控場 連起身都冇得鎖
終於唔撚洗有1條龍俾人冇腦徹甲炸死 好撚開心

Pc有人

霸龍大哥明明係同鋼龍女一對

有冇睇㗎

爆炸碎龍校服配冰刀得唔得

唔記得啦，sor

其實佢正正路路設計一隻招式上難既怪係唔得
係要用呢類dps檢測迫玩家追傷黎格梗提升難度
芒亨呢d玩法自由戰鬥千變萬化既驚係要限死你真係好on9

我覺得今次係出得幾奇怪
煌黑可以轉換屬性其實都幾迎合今集MH特式
就係俾你返Camp換裝打
但佢就直情Ban撚咗依樣嘢
真係有啲R頭
其他都冇乜問題

Pc有冇場

New po lm

有冇人開場?

求carry過一場
我想要粒玉咋

j68fMsjZ4@Re

打左兩次街場
淨係貓左一次，d隊友係咁死
過到一次大技

淨係帶得一種屬出場
但又要求你最少有2種屬性攻擊
擺明趕絕solo玩家

試過食防禦丸
一啲用都冇

日本有solo玩家已經摸索到點鎖屬
依度有巴打參考完 solo 弓 初試16分幾過到

ps4 NO TK -2

佢打咗幾多次就另計啦

係咪爆咗角就鎖住冰火2隻屬

一路用拔刀大劍打到依家,之前咩歷戰王個d全部一刀一刀慢慢啄啄死

今次見到咩要用屬武,大招冇得避已經喊左出嚟,連打開驚試下打既意慾都冇

Me

過到一次之後打活動任隊友識打好多就好易過
最緊要打夠傷帶夠粉同煙筒回血

仆你個街追po難撚過打煌黑

其實你聽人鳩up無意思 試下打lo

@油雞
係咪有新斬斧校服睇

我就main長槍既
我淨係想同製作組講屌你老母

自己拉上去第1-3頁喇

solo 1 take過
solo>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>街場

最撚on9佢依家搞到隻野要用dedicated既裝&玩法&配置先過到

PS4 -1

有位長槍ching 試咗場 22分鐘過咗
聽講今次盾牌食招全部都會大後退

solo重點係破角 破左角就唔會冰轉火或火轉冰
角可破兩次 所以可以強行維持一個mode兩次
solo要打佢倒地超級簡單 真係唔好街場打 on9

一場未打 今次屬性重弩係唔係唔岩打煌黑龍？

我認我係唔勁
設計到咁趕絕D 唔勁既solo玩家
對住製作組除左屌你老母之外我冇第2句

而家係咪已經冇得打赤龍武

打完之後我真心覺得capcom冇逼人聯機
真係solo易撚過街場

煌黑處

6Lvp MQxp vPHc
-1個，帶新人過...

不嬲有單人血量 隻隻都SOLO簡單過街場

差一個

黎緊

想問點入，第一次係連登揾人一齊打，未試過用呢嗰方法入場

點解高抗治療3放完煙筒都係死

有冇削弱過？

出咗半日過唔到就屌老母 你都係唔撚好打機啦

頭先咪有人答左你 無視抗性
無抑制過嘅聽講就加埋扣500

岩呀
我想叫上面街場打到炆既巴打們試下solo姐
利申我11點到3點打多人冇贏過靠人不如靠自己

不嬲唔係玩開攻裝dps既
鍾意慢慢對磨
依家俾人趕絕左真係多撚謝晒製作組

咁可以點減傷
淨係可以靠屬武加爆頭?

只得屬武，爆頭唔關個傷害事

今次入場一開始固定炎活性狀態，拎冰屬性sm煌黑龍就得
朝早打個陣仲以為有FF14合作任難度，點知都係普通level

其實第一日姐 之後街場應該會好啲

仲有冇位

死psn定死集會所？

發生咩事

打打下斷咗…

我都斷左
明明果場有機贏

好開心終於無水冷彈9射完場

屌你老母煌黑龍
今日比人屠到嬲豬對全ser開大技？

屌啱啱街場有機贏斷撚左

全世界斷線

差d想屌9條友一貓走場 原來斷集會

玩到一半

斷曬？

打得最順個鋪先嚟斷

屌 真大技

係囉

SOLO真心易
我龍雙刀 死3次都20分鐘過
仲要唔係大技死

係咁斷線 玩閪

依家點

全世界斷 d台仔直播都係收曬皮

認真咩

自從過咗一次之後好似順咗
打多三場過兩場

真係要solo煌黑

當休息一陣
反正都未打得贏

mon hun 死ser

全世界斷線...

屌我又係
未撚贏過啊屌
D街友成撚日唔帶5屬武

全ser死清光

煌黑燒撚埋個server

打左十幾場過得兩場 唉線都斷埋抖下算

不停斷

個ser保持水準都係咁廢

計埋初見暫時兩場兩勝

啱啱打人生第一場冥赤
心諗點解個個打到5分鐘逐個走
仲以為自己做錯野嚇走隊友

點分活動煌黑係冰定火開波？

卡左

點解打打下斷線，glt又冇左

條龍太屈機屈到死server

唔一定冰 睇任務名

死ser死ser

Sor原來講緊活動

Pc
j68fMsjZ4@Re

黎明就冰 宵闇就火

斷左

伸手黨發問 有咩武器/防具值得整？

Pc新場

係咪好似爛輝冥赤咁得多人血量？

game8整左個flowchart
龍活性狀態先會爆角
開場係冰/火, 之後一定會變龍屬, 爆左角既話下次轉屬會變返開場個屬性
就唔洗怕打唔入

Ps4 煌黑 -3
有奶媽 記得插轉福珠

處得唔得

啱啱先收工 大劍同鎚係咪打唔到呢隻野

Olay剋星

來吧
好多人入左
可以開幾隊

煌黑？
輕弩囉
全屬性彈速射

用輕弩屬性彈係咪都要照上去軟化？
會痛啲？

特別仼務個名冇分別

pc場
p6@aNE!KMKv4

點解我個隊冇人

一樣打到呀
新流派徹甲大劍/大錘

無得揀冰火就帶龍屬

帝王太推攻定推屬好？

佢火活性冰活性同龍活性化果陣有咩hints

等緊神人拍片繼續用徹甲硬爆煌黑

徹甲大劍大錘即係點 不停用破肉質攻擊？

依隻單人好似5萬幾
四人11萬

咩屬都唔上是咪搞笑

個雙刀體3都冇

哇屌原來真係有

台仔gag黎
笑鳩當初入好多太刀俠入冰原打唔掂轉重/輕弩

入唔到

Ps4 煌黑
#J2X eK4M LLpW

打頭

有笛easy game

佢老母臭西玩鳩重武 灌唔到屬 唔通真係要硬屌

i4AnjJ8ja=En

連你都屌鬼 其他大劍撚可以唔洗打

Olay神都打唔到

好難打

街場4貓
完場都出龍神玉

等睇出第一次超必前斬撚死佢
如果得capcom應該改機制

Me+1

見TDS都打唔到

想gun 入緊

點睇隻龍而加咩屬

佢用冰，你就用火，佢用火，你就用冰，應該係咁

遲啲變橙框返黎覆桌

破角報酬

打左成日未撚贏過
已經有四粒龍神玉

第一舖出玉

我啱啱先開始打其實過唔到係咪正常

睏boy

大劍撚表示打到無心機

同問 打到好迷惘

給大劍黨一個關於屬性累積壓制的心得
我單挑用旗魚大劍六級冰屬配冰咒套
開場大約六到七次用飛身躍入砍前腳就會觸發屬性倒地了，用大劍還沒壓制前多用用肩撞飛身躍入的combo,屬性累積很快！

巴哈嘅

我睇場地個背景
火個陣就火冰個陣就冰
龍就唔鳩知

很多人執裝中 等等佢地

我而家想贏多d
屬性轉黎轉去太撚煩

大招扣血快到睇唔切

竟然係呢邊傾

見到你咁講,然後睇一睇用戶名,即時打消用大劍打嘅諗法

打多幾鋪就明個大技唔係問題 啱啱四枝煌黑輕弩打到佢係咁反肚，大技果時一人一粒星辰已經輕鬆

最煩佢又厚血打得耐容錯少，d招大力之餘好快手就駁下一招 比佢噴火掃半個場你紅血佢就即刻跟個龍車，唔係就冰面狂扣再落下電

已經接受左打呢隻野彩數係贏既必要條件

仲未贏到

唔係SOLO嘅話都仲OK嘅

好似係紅藍紫

開任嗰個你黎架？

教大劍神點用大劍

#QvJ hwae 4b2e
新人-2 求carry
有冰屬雙刀

唔係神手一黎就識得打新龍
佢岩岩開始練話唔知點灌屬我見有人講過咪po出黎
你幾時有神手唔洗學唔洗練就識打既錯覺?
神唔神只係個上限唔同

支笛好似幾吸引

好難打，未破到處

佢會變顏色，紅係火 藍係冰 紫係龍

推

pc?

有無pc一齊打下。
暫時打左一場only 未打贏過 摸索中。

欠2人打蝗黑

招大可以點避兩條友過唔過到？

MHW ib 初試 煌黑龍(Solo) 弓 18分58

對上次拎弓Solo 新怪 係滅盡王鳥

ps4 差2人

打第舖就贏左
零解大師唔敢上車零解

蝗黑-1

過到了

牙gay打唔打

煌黑輕弩著迅龍頭手腳+猛爆身腰點睇
定係金火身腰保命
PS 其實只係想出真彈節

無驚丫掛住你地

大家交流姐 神咩手 唔熟既怪都係0開始練既姐
btw 開場果個屬性係隨機出？

ps4 蝗黑-1

廢Jer

Push

牙gay會唔會買對馬嚟玩

今朝試過
不動上頭解佢佢放電
爆咗兩下已經死咗
扣血快到睇唔到

砌緊裝 陣間入

coming

冇攻大=冇用

唔是，睇任務名，一係冰一係火

想問下單人/4人打既話 招大係咪一樣只會爆3次？
單人打既話 係咪硬食即可以？

牙鴨矛時間打機牙陰膠公社畜

耐4同攻3
係呢2個譜先有用

雙刀單刷=good比弓好

大劍求隊

入咗但係你地已經開咗救難

你一定未玩過屬笛

硬唔硬食睇你夠唔夠屬傷
爆幾次睇你打幾耐？

大家都打得好，無一次大招整得死我地

睇彩數
今朝初見到破處用咗兩個鐘有多

處，可唔可以幫我過

Ching 岩岩見你入黎踢左人
我地滅左團出緊黎

#a4C k8kk u7si
PS4
求carry

加油
我都未破處

屬攻歌對屬武同屬笛自己有用 但隊友物理武器就

olay強姦咗條龍未

過左特別任務算唔算初見
打呢關都3個幾鐘

又唔係既 有時打唔熟出多個精靈加靈3 防暈3啊 放棄幾粒攻擊珠/無傷都好過貓既 同埋係咁食招返回血反而仲慢咗唔好砌套人型煌黑龍出黎0輸出咪得

但打煌黑呢啲成隊屬嘅情況好爽

唔係夠左4個啦咩
頭先入左

有冇PS4 code 一齊刷煌黑

佢樓上好似已經屌晒鬼咁

照入去囉有多咪另一隊

有無人半個鐘後可以帶過關
ps4處玩家

防暈3都還好
最驚人形煌黑龍

記得消龍屬異常

我就第二舖破

發嬲飛天可以點打，次次都衰呢個位

長槍solo
0貓

閃？

update file copying 等到佛誕

收武向後飛撲

煌黑好難打
有冇巴打一齊組隊？

除左今次 真係成隻MHW都未試過成隊都玩屬

雙刀終於有人用

點解無得發救難？

係咪條龍藍色就射火炎彈
紅色就射冰結彈
開大就四條友企埋一齊插回煙？
唔多明發生緊咩事

你今晚先玩
啲人開始熟點玩，仲出埋攻略

lm 先

出大絕
插左煙筒食左肉乾都秒
係咪做漏狙d 咩

打唔夠屬傷呀
要起碼倒地一次先得

應該打唔夠屬性累積減佢傷

PC
s7mP 2Xh@ wwmw
有冇人一齊過

點解會秒嘅

唔帶煙夠傷應該都ok?

唔係呢樣，係佢飛上天唔肯落地近武打唔到然後夠鐘佢就放大

有冇巴打ps4 而家玩緊

另外有冇人用屬性盾斧過到

頭先水冷彈射到冇彈都未完

想問而家雷狼個任冇左
仲有咩任可以刷珠

尋晚比黑轟打撚到仆街
今日到煌黑 屌我玩緊咩

箭嘴換解放體力

試下入街場調查

連黑轟都打到你仆街
俾煌黑打到仆街有咩咁出奇

有冇人可以帶我過

如果打黑轟都打到仆街 咁無謂打煌黑

輕鬆打下機都咁難

不如統計下幾多人未破煌黑處

全隊無龍屬性武器過唔過到

四個鐘過唔到

可以咁講

有冇人一齊玩

比煌黑破咗我處，用咩屬打好

想睇人大劍solo

呢套打冰火雙屬性彈，好似話容易d

岩岩個場打到爆角都係滅團

第一次見劍神除左留名仲講咁多野

有冇2火2冰屬武器？

.

1冰2火1龍

你睇下你啲隊友用咩屬
佢用冰你咪用火

大技要四個企埋開回血煙同食星晨肉

打左幾場都好難四個跑得切一齊

冰屬把雙刀太低屬性啦
得120點打

諗到點打了 不過唔識搞冰屬開場 開極都係火 點搞sosad

終於第一次見到煌黑斷尾

出大招條血有時即秒，有時就慢慢扣，係咪因為無壓制？

跑唔切一齊咪由佢
壓制左屬性既話食星辰肉食秘藥食粉塵點都頂到

係啊 打到減咗傷就扣少好多

應該係我但230左右wor

好似每日唔同?

其實唔洗用雙刀嗰d
爛輝太刀都好夠屬 每次爆之前都一定壓到2次

試下呢把？

玉都出埋都未過到
諗住食生命保險硬接審判
唔夠輸出用曬四貓
係咪要掠奪刀重出江湖做裝

雙刀冇氣鬼人亂舞capcom到而家都未修復

用爆破屬性打惶黑係咪冇用

新手想入坑
有冇咩要注意?
之前都係玩bio/ 劇情向detroit, heavy rain多
希望大佬多多關照

今日推po推得好快

mhw能否再戰多10年

大家忍左個幾月嘛

打極都唔扣傷 係咪要打頭？

Ching套裝有冇得借參考下

睇返個任既名
in game日頭 個任既名係黎明 咁開場就係火屬
in game夜晚 個名就係暗夜 開場就會冰
好似係

啱啱開機
帶回血煙 體力衣黃金衣 肉乾？

太刀帶冰刀好d？

任名係暗夜 但係出火sosad

唯有期待下olay

暗夜恆星 條龍係火
黎明死星 條龍係冰

Thx

其實第一下大技之前無減到威力係咪走得場.....

屌 我調轉咗
調返轉先啱 sor

掘到一粒玉+ 任務報酬

thx 有冇方法刷冰

街場炎妃輕弩過左無想像中咁難
三次就搞掂

秒香港大隊長

吓，你遇到啲咩隊友

岩岩8點半打到依家都未過

啱啱先開機打
用邊把弩初見好

一太刀 兩把炎妃輕弩 一個奶媽
次次都壓制到屬性。輕鬆用煙就得

用帝王冰

有冇場

冇
因為係睇in game時間
你可以睇下pc有冇mod做到改in game時間

你叫啲打全日都未破到處嘅玩家點算好(包括me)

炎妃重弩咪射冰火就得?

今日玩咗幾次街場
有條契弟放麻痺陷阱
街場過到簡直係萬中無一

MR816先第一次打到攻擊珠2

淨係想過就4貓徹甲，巴哈友係咁打

打左8隻一粒玉都冇

2冰雙1龍棍1龍槌過到 兩次騎怪係龍屬MODE個陣用就可以破角阻轉屬

今日登入已經送一粒

斷線

冰火完最後係咪仲要龍屬打？

屌一場都未贏到但係已經6粒玉

03:13三貓

打咗成日終於搞掂

用左剋屬都頂唔到審判
係咪姐係輸出唔夠？

究竟點先可以唔洗死
230冰屬雙刀
飲水放粉食打消果實仲多過攻擊時間

3反1彈丸重化

有冇ps4 code？

用返煌黑錘打煌黑得唔得

全加屬性
拔刀

pc有冇real?

龍就咩都打得入

拔刀打頭/手腳

煌黑弩

有耐屬3就得
打消都唔洗帶，全程1200龍屬大劍

鋪鋪輸都整到把煌輕弩 感撚動

金獅子心同爐心殼終於有得鍊

得

街場d人好怪，淨係走來走去唔攻擊

可以

有無ps4場?

+1

最好

條龍開大果陣應該係鎖血 我硬食佢招大之前狂打佢 復活入去摸佢一下就死左

屬攻先高傷

輝龍既帝王冰太

唉屌唔撚知點打
最耐個場打到11分鐘開大又滅團
打左剋屬又係咁
邊個發明呢個玩法架

有冇ps4 場

係

組埋?

你開?

wait

唔係

7kFj rZwM rZLR

+1
利：非初見

得，打佢特別勁升爆破龍珠仲勁

買ib 拎珠

點解我輕弩整到煌黑武器skin 其他武器就唔得?

係
你可以拎網捉神獸

有人出左

未夠熟練 打唔夠傷 每次大技只要DOWN一次都可以輕鬆生存

偏偏呢把冇

唔該曬巴打，打左全日都未破佢處打到灰今晚研究一下一套專打煌黑嘅裝先

有冇人要打ps4場

火屬嗰陣用帝皇冰盾斧劈幾下就down

問一問就無晒位入

點睇個條龍咩屬 睇背景
利申特別任

初見受唔受

可以呀

一定要帶耐屬3珠

r6MXF86AZX+z

好撚難打 街場伏到喊

睇條龍咩色

點為之dowm 左

特別任好似一定火屬先
一定係火->龍->冰->龍->火咁loop
龍屬嗰陣爆角既話, 下次變身就會變返上一個屬
所以用冰武打既話可以
火->龍 爆角->火->龍 再爆角->火
一路有3星剋屬

齊未，想跟機

未呀

自膠原來教學有圖
等我搵左好耐

條龍仆街

收到巴打好人一世平安

唔洗專登打頭都減到屬？

白雪公子係咪你

要整左過把黑龍武器先有skin

轉頭入

仲開緊gay

福音 聽日整晒D煌黑武先

入左

係
但有打頭就打頭

岩岩果場係咁打

大家貓都係唔小心,我俾佢連擊3次

我喺到

錯code?

食到一次大都岩打法

都可以
但有得打頭就打頭

無錯wo

有冇大劍撚有瞄頭tips

睇左咁耐究竟用咩武打好呀
見個個都輕弩咁滯用開鎚仔係咪食得屎
拎把龍鎚入去有冇得諗

樓上巴打場full左

要有不動衣裝先好上頭

入到了

佢放電個下就可以打頭
仆係到就打3下, 多數都只能打到兩下

究竟黎明同暗夜點分？
因為黎明就要去光復香港
光復香港就要清算黑警
清算黑警因為煌黑龍（黑警）販冰冰
而我地香港人 就要用火魔黎抗爭
所以!!!!!!! 答案就係一開始用火喇
多謝大家

翼仲難出過玉

唔知邊d 係連登巴絲
問左無人應

正常

pc 有無人打

仲衰過上場

啲牆好撚難預位

佢飛起身, +黃,就可以上頭撞地

拎大劍個位 全耐性做乜鳩

中左龍屬
屬攻會打唔入

我見週街都太刀大劍，成場都喺度玩捉伊人

毒銃槍果個想點

佢未睇攻略

好尷尬

唔止，成身都好正

志鈴姐姐啱啱把大劍點拎？
好撚靚

啲感嘆號

有冇團打煌黑

個1字就係送果粒

呢d緊係尷尬架啦

讀心驚超進化

4JMK mwzJ nCuY
求火屬

唔用煌黑輕用炎妃輕都得
射冰火彈

煌黑射得快啲

唔知點解射火彈扣得少過射冰彈

冇煌黑武就用住炎妃先啦
利申打左9隻先出粒玉俾我

屌 針

可惜

可能部位屬性值唔同，所以就算同星數都會有唔同dam(鳩估)

呢場應該過左半

GLT有冇人carry

可能3弩一近戰最好

終於打贏一場
清除異常狀態好重要

冇場?

邊個巴打叫OT狗

唔好用蟲棍啦

7kFj rZwM rZLR
-1

7kFj rZwM rZLR -1

被審判

直接用耐屬珠3
打消果都可以唔用

自己打好d 定街場

成日2分鐘d 人已經3貓 打到灰

大家係咪都係四個煙筒加食藥對付招大

自己打

有冇人覺得係活動嗰隻易過特殊任務嗰隻

想問下除左輕弩 佢啲裝同武有冇邊件值得整?

我地果隊太少屬攻
特2個射屬性彈

點先過到呀仆你個臭西

太少屬攻
2個近戰用重武 打唔到屬傷
靠我同另一個遠攻唔夠

我就係輕弩個位

試打街場，基本上過唔到第一次大絕
好在有得執素材整咗把刀

聽日再算等巴打carry

我冰太刀join ok?

仲有無場打煌黑龍

是旦 但求過到 有位就入

即係DLC都要買?

其實係咪轉龍屬之前down唔到一次都可以走場
如果龍屬爆到頭 出完大之後屬性不變？

420火屬會唔會太低 至少都上個火屬強化?

咁咪似以前XX超特囉

利申：街場未過到

你係揸飛龍太刀？

個人打佢出左成6、7次大絕都未死唔係4次咋咩

佢講緊飛龍太刀

用帝王火

btw我有報酬保，今場多一命

我冰

我係冰盾斧

有冇大大carry 煌黑？

一直都有個飯係保險

5杯酒有保險

有心玩最好買埋
有公義珠拎 11號前

點解有條友走咗去打救濟任

有冇大佬配好套煌黑輕弩裝睇睇

明白
不過...咩係公義珠
類似稀有道具咁?

攻2珠

打左一個鐘solo放棄
去打街場 發覺街場d人好廢 打左一個鐘
最後solo返 成功26分鐘打贏

MHW ib 煌黑龍(雙人) 弓 x 雙刀 9分2

放棄真心唔識打

你而家唔攞 好有可能你以後冇機會攞

岩岩街場四個煙桶都頂唔到大技
應該要抑制佢先係最重要

要食藥

炎妃 一開沒用完冰彈打
佢轉龍屬 要用咩彈打

冇調查卷合冰火弩

起碼好過極貝啦 屌那星1人入場都係打4人血量 而家多左撞牆又多左徹甲邪教 起碼單挑都仲過到關

龍彈

係咪行到邊會可以避？
點撚解連續幾場都見到啲人走去邊位 唔撚過黎插煙

結果5貓
飛龍手足唔多夠防

條仆街應該就死 爆哂角

唔得，要插煙

就死會轉龍屬

兩把冰火輕弩輕鬆過

一入場係camp同直接開片嘅

Ps4仲有冇場?

第一波打得好好地
點解第2波打唔到虛弱

solo成功 23分鐘 2貓 發覺最難避係佢飛上天再360地圖炮

ガンサーsolo煌黑11：59"76
唔用炮擊先過到

呢個夠4個就開

4fMR wYMt 4rDh

有食肉乾 唔夠佢扣得快

力已盡，下次有機會再打

有無巴打帶

第三招大係咪難過傷d 定係錯覺

ON9

成日輸係第二次大技

太刀狗推薦呢個裝
我跟佢 solo 過左
雖然打左廿幾分鐘貓左次

3把冰火弩1把近戰，第一次開大前就抑制到，第二次就唔得，到底問題出係邊，已經不停灌屬性

新手第一次砌輕弩裝 想問下煌黑輕弩洗唔洗配屬性解放 我見佢配完都係上得5粒
同埋想高屬輸出除咗配屬性攻擊強化重有咩技

佢次次轉龍屬 炎妃弩就打唔到佢屬傷

佢第3次秒殺前長期都龍屬打撚咩

佢長期龍屬MODE
冇人打爆佢隻角
如果FIXED到個屬就好易打

活動嗰隻動作連技同血都少啲
我同啲friend打特殊任務打到傻 要21分鐘
原班人馬打活動15分就搞掂

街場兩把冰火一盾一奶已經過到

龍屬冰火雷水都1星架喎

隻野會轉mode ga
一時怕冰一時怕火 佢轉左龍屬mode 怕龍

爆到佢角就會KEEP返冰/火

好感動 由今朝11點幾打依家終於街場贏到次

屬解一定出
輸出期望值等如一個利刃

冇乜技可以出
一係赤龍
一係銀火真屬會

求帶，一個人打好攰
路人團又第一次大技即死
7and rHd4 7kdQ

請問滿左未？

4粒變5粒等於加期待值等同多一個利刃？
姐係除咗屬攻擊強化 重有位就放保命？

收皮啦垃圾驚

我夠知會轉mode
完全唔食屬性得火屬用火打同冰屬用冰打呢2個情況架姐

如果你話驚唔夠子彈嘅話，不如轉返啲近身武好過啦

利刃係20%觸發
屬解係固定多一粒彈
如果冇彈切問題 即係=25%機會觸發彈節

都係升下面板攻擊咁
冇乜可以放

出左屬解仲洗唔洗利刃？

有無兩件煌黑+三件冥赤裝參考？

要刷返把屬性冥赤龍武器先打到

@e8m7ZpHCex$
PC 求carry

睇珠做人，如果唔靠護石都堆到屬強會心之類既技，咁有護石位淨咪放利刃

1個人貓成3次

直覺C 記會改弱隻野

打煌黑龍

@e8m7ZpHCex$
PC 求carry

咁佢龍MODE 你叫D 遠攻可以點打
近戰又爆唔到佢角

無可能
講難度呢隻野完全唔係極貝個皮

冇朋友 要等街場d 人 進化

4fMR wYMt 4rDh
煌黑龍抱大腿區 -2

極貝秒殺招都可以有石仔
依隻係要你硬死
你擋左1,2波
佢後半長期龍MODE 根本打唔到佢虛弱
最後都係俾佢秒殺

近戰唔洗特登打頭ge 除非係太刀 錘 大劍呢d打點夠高
雙刀片手呢d短手武器齋打屬打跌佢再打頭都ok

咩武先

近戰爆到角 大把solo人爆到

Solo啦
其實唔算太難
練多幾次就過到

龍屬好wo咩屬都食
極貝我記得出個日玩團幾個鐘打到夜晚先贏
呢隻我1日已經solo成功

有無人買左新飾物
諗緊蝴蝶定雷光蟲

活動個隻好似易打過特別任務

今日有半日我都係做奶笛同一遠二近咁去打煌黑
過到又爆唔到角嘅次數一隻手都數得晒
撞牆撞地呢啲就基本嘅，眠爆又有

不過又真係無同過拎炎妃冥燈弩嘅人打
條友一開始赤龍，夠料就即換左煌黑輕

其實係咪用龍屬打就夠

其實打到3次大技傷害好緊喎，通常2次死

不如檢討下個輸出先，會唔會弩果邊太低傷，打幾多傷一發？

蝴蝶好靚

why not both

我覺得保險d係入場剋屬，一開波冇嬲fullteam仲可撞牆，實灌得出第一野，之後d人開始死，等佢轉到龍屬打唔出屬傷就19

雙劍單刷1死搞掂

尾係睇運定一定要斷尾

我都係solo貓一次 打左廿幾分鐘
講真靠街場d on9 solo好過

武器屬性要幾多先夠？

見到有人拎非屬武已經喊三聲

有配裝可以參考下

有冇人由今朝到依家都仲未過到??...
利申: 我係其中一個

由今朝打到依家
用奶媽就屬傷唔夠審判死
唔用呢,就隊友會比龍接技死

兩個人打係咪都係110k血

炎妃慢慢磨

冥赤套
絢輝龍雙劍
異常耐性3必配
不屈可裝定

朝早單刷過唔到 中間整武 夜晚跟frd團更加過唔到

太刀狗

我個情況係 打到後期 每個人都已經用曬水

買哂2個
雷光蟲伏伏地
得粒野唔知想點

蝴蝶好好多

屌好撚煩 次次訓地第2下都係打9我

兩個人打係咪都係11萬血

普通四條友打 大概要幾耐 ??
我打咗廿四分鐘已經 冇力氣玩落去…

識打（夠傷）12~15

仲有冇人打
街場真係未贏過 得連登巴打贏過

我同fd四個打都要成13-14左右

同巴打打左五六場都未贏過

靜係蠃咗一場

78000左右

3ZGa kTKf 84Jn
唔想同啲街場打

轉玩炎妃輕弩
頭先入街場同兩個雙刀加一個打過撚左
好感動

煌黑把輕弩係咪可以replace左炎妃個把?

差少少

PS4 -2

入嚟雷下

Coming

街場打左2個鐘多d
15min完場贏左

整到煌黑輕弩都未贏到第一場

一開始先斷線 sorry

再開

笑左

啱啱用炎妃輕弩solo咗場 打咗成29分鐘

研究左成晚都出唔到冰屬開場任（黎明死星） 真係屌佢老未西

合咗太刀仲未贏過，過完第一次大技就唔識打

已經整左輕弩同鎚仔

又滅團

跑得太遠，放唔切噴泉

仲有無pc人玩

同歸於盡好撚經驗

感謝你哋

我成場一直往死裡射

其實一齊弱肉囉要
弱到我貓咗2次

最後見到力盡但又討伐成功

code?

唔撚打啦
似入去消藥水多過輸出
係牆面前撞到可以冇反應 好嬲好嬲啊

佢唔係個個位都撞到

鳥兄，一個人貓3次
建議睇熟左啲動作先好啲

Camw+P?&FEhu
你來我到吧

例如呢 地圖上唔見有marker

打呢隻龍都幾刺激
普攻大大力
大技唔過屬性dps check就秒

打兩次過兩次，冰斧裝

無mark架,我撞啲大石有時先得,好kai

煌黑龍套裝技隻腳個防禦3係精髓黎
升到防禦6 食埋貓飯全屬防 砌到龍屬980 全耐性黃字過20最少都

撞得個d係大大舊, 特別高, 同埋好似凸出黎咁

不過硬係覺得佢個判定怪怪地, 時得時唔得

D招可摸以唔好撚連住咁出 未撚出哂D招就出龍車 我屌你咩

等緊人試全防裝可唔可以頂到煌黑招大技

終於過到 打街場真係無乜可能過到
同兩個朋友打開救難 個個入黎都3貓 一係就貓完派膠換把大劍出黎鳩fingfing再貓過
最尾嬲嬲地就咁3個人打就過到

雙刀solo 1342最後1貓左
隻野係天成日想貪就係咁食招 聽日都係乖乖地斬幾刀唔昇龍

打到冰火彈都冇哂

貓左就有
（唔好意思貓左兩次）

食生命保險飯多條命

一輕弩一奶媽笛其餘龍屬都過到

3把雙屬弩 明顯係夠屬傷 但唔夠傷

辛苦哂

好波，好順利！

終於過到感謝

10m師兄幾好打

兩次大招就死jor

打左成日街場 打到熟哂

飛緊都追住黎含

唉屌 sor

過左關之後打活動關d人就正常好多
不過都係輸多過嬴

謝大家carry
我係用冰太刀嗰個

呢場冰火龍奶都有，大家又夠力

幫條龍玩冰火

=f7TXWZwBaxH
求帶煌黑龍pc
唔夠做

奶水片除左軟同撞好似無貢獻

臨完撞嗰下我就知有把握

奶水好夠，好放心往死裏打
試過暈左都無事
我就係果隻暈左既蟲棍

Camw+P?&FEhu pc-1

加埋我係1.5個奶

最慘唔記得裝耐沖 要企埋一邊打
真係好彩巴打夠力 未試過過到兩次爆

隻野都痴撚線

多謝大佬終於過到次

今日打左成日贏得兩次

我都係巴打帶 佢地傷害高

仲有冇人打

PS4?

有冇集會區？

sor 最後場兩貓

係咪我個場？
得閒再一齊玩呀

有無位 ps4街場大伏

pc 斷左？

之前有兩三場都應該過到，差少少

係
好
但其實雙屬弩好穩 但有d 慢

係
好快射到佢屬性Down
但輸出真係爭少少

你地好勁我其實同之前打街場一樣咁射但今次射射下就贏咗

光復近戰

null

好彩個任係同你打煌黑
終於比返你果粒比我

仲有冇人打煌黑？求code

大家都建議淨係用冰火屬
咁龍屬係咪冇用

Down嗰陣爆佢個鳩頭

有冇手足ps4煌黑？

煌黑除左支4屬輕弩 仲有邊把出色啲

打熟咗之後同刷金羊差唔多簡單
把親生仔輕弩真係on99

有無手腳pc煌黑龍

岩岩完

有無深夜朝早救助團 尋日打左成日未破處

聽日啦...打咗成日

我整多左條命試下

依家仲有冇人打赤龍

1200屬大劍

終於

頂到第三下大技就知會贏

好牙煙呀 成日都係最尾大意死

辛苦

btw 三期團團長原來會再同你講一個對話
而家先知

我都係

街場真係地獄
全部四百HR以上都可以唔配屬耐
淨係不停幫啲撚樣回血解屬唔洗打啦

你比兩三日時間啲人睇攻略同撞下板啦
街場又唔打消又唔屬耐無得搞
我只會解雷同龍狀態
連冰都解一場根本唔夠用

其實屬性解放3先多得一粒彈。真係有好大分別？

諗緊屬解3換怨恨5會唔會仲好？

又或者打安全啲回性5 耐屬3 怨恨2。直接唔要屬性解放3

終於跟到一場ok
又減到傷又插好煙

單機打左三粒鐘終於打撚死左佢
但係點解完場後無自由任

活動任嚟

屌 又逼人限時打

呢隻怪又可以用嗰個gif

點打煌黑龍，用煌黑龍輕弩，但係打唔贏煌黑龍，用煌黑龍輕弩囉

已經有

想問下係咪得火冰龍屬先有效？爆破係咪收得皮？

朝早有無人

咁我再執執d武器，打左一晚都未破到處

每場頂到10分鐘算好勁

琴日同巴打打左場破到兩次角，係衰左最後招大度

升好把輕弩就算
全場壓制到都可以食細招死
得返30血唔夠我補佢 佢起身繼續雙刀砍

我把野唔夠歷戰幻皮升吸血

拆舊武拎 一把搞掂唔洗煩

唔夠人

4人場騎上去隻嘢9成時間都係到fing你落嚟

街場下下5分鐘就三貓回家

琴晚打左場街 夠屬 識打消 識插回血
重見到有用大爆G

特殊任個隻煌黑一開波係咩屬

特別任都未過到，係咪已經比正常任務易？

朝早有冇場 專職奶媽

感動到爆 街場竟然過到
前題真係要抑制到 唔係大招貓硬

我專登唔配然後拎轉福架喎

火冰雷無所謂 唔防龍真係咪搞

ps4

而家入

隻嘢成撚日跑去對角 ，仲要無人嘅，追都無撚晒啲時間

貓到整左把輕弩 用佢打街場都幾易抑制 但反而變左平時4貓 仲未破處

有無手足Kelly下

ps4 -1

要晏啲 睇緊醫生梳 咁早有團

炎妃輕弩強化改做攻擊lv3好，還是屬性lv3好？

可唔可以送埋轉福珠
唔夠轉福・XX

係咪砌套beta裝出黎就畢業, 佢d近戰武好似麻麻地

前幾日經過煌黑屠房，見到好多獵人一車車咁貓車送入去，有好多個流眼淚佢地知就快俾條龍殺...真係好慘!
拒絕打街場你有得揀

而家活動場班友個個識玩 平均14分鐘完1場

好耐冇見到因為打一條龍，大家打到屌哂鬼同研究點打咁推post推得咁快
證明今次條龍設計得幾成功，終於係俾龍虐而唔係虐龍

屬性3

咩事個場有人用銀火太刀嘅

同舊時打貝貝一樣

有冇巴打有聚魔歷戰金獅
可以開一開比我？

唔成功 逼人dps

D技其實唔難避 最多飛天麻煩

設計唔成功
但炒熱熱度黎講係好成功有因為全球都屌哂鬼

same頭兩次大技之前都抑制到，第三次唔得就3貓咗 好唔抵

街場啲人唔弱化

貝貝焗住要連機打 今次單機都得 差好遠

我好多，反而冇剛刃珠

我有兩粒 同你換一粒

屌你老味睇完攻略終於打得嬴
磨左半個鐘有多
平時玩開防禦性能+體術+耐力回復
今次真係打到屌晒鬼

曼勁龍屬武，都唔勁
仲要長紫斬，炎王3件都唔洗用

龍屬咁高都唔勁
仲要長紫斬，炎王3件都唔洗用

物攻低 所以得某幾把有用

邊幾把有用

轉打龍屬就可以用
其他都係用返爆破算

其實龍屬性本身就冇乜用
輕弩勁 雙刀比帝王龍勁

專打龍屬就可以用
其他都係用返爆破算

盾斧好似幾好,
比皇金屬性值高10, 有紫斬,
問題係無乜怪怕龍

1001

限時(364日)

無強走嘅人唔上好過